Feb2020 - 嘉湖山莊 三房 呎價跌穿$9500

武漢肺炎疫情持續，大大削弱部分業主態度，天水圍嘉湖山莊3房減價62萬元，以低於市價518萬元，呎價跌穿9,500元。

祥益地產經理林家倫表示，上述單位為嘉湖山莊樂湖居2座低層C室，實用面551平方呎，3房間隔，單位於1月中旬以580萬元放盤，及後數度調低底價，終以518萬元沽出，累減62萬元，實用面積平均呎價9,401元，售價屬低市價約5%，同類單位造價約550萬至560萬元。

原業主於2009年3月以113.8萬元購入，持貨11年帳面獲利404.2萬元。

記者：盧金施

汪敦敬預言: 嘉湖3房一年後唔會低過650萬；3年後唔會低過750萬；5年後唔會低過800萬，Mark低吖！

1:20:20

Mark低吖！

型撚到

Mark低吖！

過幾個月跌得仲勁

Mark 低丫！

佢仲話冇影響, 會報復式上升...水D人買樓

垃圾屋苑梗係跌得快

實用面積平均呎價9,401元

一個少少經紀點會預到有p4 實驗室洩漏

X太：叫d專家食屎啦

早十年出世我都供得起

bin汪汪

業主又賺
小陽春又到

根本勁多外在factors 影響，i.e. 貿易戰、社會運動、疫症，
而且隻隻黑天鵝都勁撚大影響，
donald trump 都估唔到啦。

偏偏呢度都好多專家...估小陽春、升幾多...不過而家已經唔見晒...

先9折, 買衫都唔止啦

一萬蚊鐵底都可以穿，加上祖國四川大地震

Link:

20/1/2020 形容「樓價正百葉簾式上升」

短期心理影響，大部分業主都企硬。擺一排又再升過

帳面獲利四百萬

傻仔

既然之後會升
佢叫人買都冇用
因為正常業主都strong hold啦
冇人放點會有人買到

我用汪生理論答你:

因為有業主要沽貨 換去買更好質素嘅樓

駁唔到

噴射式上升

連登仔笑既林太仲贏緊

幾時樓爆